# Настройка

- Создать бота в телеграмме с помощью https://telegram.me/BotFather
- В разделе настроек добавить: токен бота; адресс сайта (для генерации урла в сообщении)
- Создать канал в телеграмме и пригласить туда бота
- В разделе настроек установить ID канала (часть ссылки для приглашения после /)
- Добавить картнки-заглушки для студентов, работников, администрации
- В разделе Chroniker -> Jobs настроить задачу "Отправка сообщения" (установить значение "Next run" на нужное время, задача выполняется ежедневно)

Авторизация /admin/
Просмотр дней роздения авторизованным пользователем /notify/YYYY-MM-DD/
Для не авторизованных доступен просмотр только сегодня и  вчера /YYYY-MM-DD/